保華建築有個PM想上位 大家幫吓佢手

唐經理你咁想出名我咪幫吓你

推呀

好post留名

推

推 要建立黃色工程圈

乜都被盗用盗用埋個簽名？

又要講黑暴 轉頭又要淆驚俾人起底

白痴經理
地盤出文件咁多程序
點樣被盜用帳號？
盜用埋個簽名咼依家
係咪要幫手報警？
偽造文件
冒簽
好大罪咼

澳門幫喎，CEO班返嚟

果期出啲文件唔知又係咪比人盜用咗ac嚟覆呢

要啦 比人盜用好大件事 依家成個盤啲文件都唔知有冇法律效力

扮乜撚嘢

班撚樣都惡得耐喇 今鋪仲唔仆街

棟野睇黎唔駛起貨 比人瘋狂裝修

鐘意奉公守法嚴正執法下麻
幫下佢安全環保 附合標準囉

報多d 建築署、食環署、勞工處、路政署
成日有地盤雜物擺出街
地盤極多蚊幼蟲、老鼠
又成日係非工作時間製造嘈音
仲要有好多師父唔戴帽

師兄又樂觀咗啲，最多咪話佢講錯嘢/唔應該白字黑字寫

簽曬名都盜用?

地盤門口應該有呢位經理電話
大家可以打去查詢下

通訊管理局都得
話附近訊號因為有呢個地盤開始好差

安全最重要

LM

又出大絕 -- 「email被人hack」

每晚同紅日都call環保先啦起碼

封信有埋reference no.

每日晏就就要call keep住日日call
之後會唔比開夜 趕唔到期 比client扣LD
唔好睇少 骨牌影響好大

拎埋no 簽埋名都有假
做過工程狗就知冇可能

個到好似就黎起貨

一嚿磚拍佢個頭醒下

報地盤有黑工

推！

自己睇下第一封個簽名先講啦

同第二封好唔同

我知道內情，一定唔關個地盤經理事

知道又唔講 收皮啦

報咗警未

做職安真漢子，有咩安全做得唔好就舉報

屌你啦做乜撚嘢縮呀？唔係光明正大嘅咩

你識唔識睇2封信簽名嘅分別呀？

自己分析下先啦大佬，睇埋簽名條底線啦

Push

自己分析就差唔多，如果係比人冒簽就唔該報警

公司高層處理緊，本公司一向冇政治立場，唔該各位幫幫手，真係唔關地盤經理事

咁大間公司
比人盜用電郵
係咪應該報警呢
乜春不誠實取用電腦呀 虛假文書呀 入撚硬
唔查都要備案啦

唐經理

公司高層處理緊，拜托晒🙏🏿

唐鍵鋒 呢個經理之前做俊和架wor

有無清啲

你又要人幫手又唔講多啲 點幫

個pm都on99
向來工程都只會講社會活動、社會事件

屌😂做乜撚嘢出黎幫口
家陣地盤經理係黃絲咩

一係你就爆邊個屈你地嘅唐經理

有黃絲手足fd做呢個盤幫辦

唔推po已經好感激，唔該晒

放喺吊運區半粒鐘就當垃圾呢個幾好，希望香港所有盤都跟住一齊做睇下有冇邊個盤完到工

工程好似話好撚藍⋯⋯
大公司中高層都藍到黑

Site memo點盜用呀

大家打份工，單嘢根本唔關佢事，唔好推po抹黑啦唔該咁多位手足🙏🏿

你經理係清白嘅驚咩 連登神探一定幫你手

半個鐘啲大揭都吊唔切啦 on9

A

咁你講多啲啦

推

香港Main con無黃

你知內情咪講囉

勞工處環保處手足剷到佢個盤仆街未

金門囉 14年好似出過聲

有晒簽名同register晒信number都有得盜用？當人on9?

第一幅個簽名似key上去
同埋尾個位圓d
第二幅個簽名尾起角

中間啲Clerk照出都知咩料啦

幫佢報警

唔紅都偷笑啦 仲諗住有黃

多謝手足，我代表我經理多謝你🙏🏿🙏🏿🙏🏿

信紙，register加簽名， 做乜兩張信紙都唔同

金門即係怡和

係鬥黃標準下唔算

一個是e-sign 圖片attach入去
一個是親筆

根本就係一樣，公司出e sign成日都有

你只可以話，有人盜用左佢e-sign+公司文件 letter head黎出信

但你講簽名唔同根本on撚9

Push.

幫佢聯絡保險公司
話所有地盤文件 比人盜用

笑
達哥14年夠出過聲

S

保華

雖然條友唔係好人亦都唔會係黃
但講起呢d野都會就著黎講 亦都唔係成日提著
相反入面builder就真係藍到黑
呢單builder保華係判出去做

利申：發夢所見

有無經理聯絡方法，想見工

佢出得得第二封去解釋
咁即係第一封係出咗街
依啲信通常要過兩滲先正式出街嘅
就算唔關PM事 咁中間經手啲人都唔好得去邊

仲諗住畀生意佢地做

原來係深藍既

bye 9 bye

😹

Builder team 由經理到科文8成都藍 cls..

雖然間公司都係藍底, 但會唔會太大膽

你都on9
保華PM有邊個唔係閪，我敢講無一個PM係黃。
我都做緊保華，收皮啦你

呢間公司做安全一定做得好好啦，得閒call 勞工處上去睇睇都好

其實有咩公司係黃

至少有一隊人係黃,
只不過大老闆係深藍

星期六日過7點開工
Call得

check埋cnp

唔好扮嘢啦
保華一早開左聲講到明
呢幾年都唔會請Grade E，尤其大學生
見到唔會見
全行都知

藍曱甴建築

查一查發現西貢酒店個盤都係澳門幫揸莊

睇人__ __ 最開心

你數唔係 澳門幫 渣莊既盤會比較易數

快啲幫唐經理報警啦

依單又係on9

盜用account幫埋你順number出memo咁好？

Builder果邊睇嚟大洗地完 好幾年冇同間閪嘢合作過

保華建築有咩盤?

中科

打手收皮啦，你公司出咗名好耐啦

澳門幫, 不了

最記得間嘢係咁扣sup仔垃圾費
聽講有間水喉佬比人扣過百萬

有冇英文名

係咪金經理

嘢就唔識做嘅 淨係識捽期同大聲夾惡

同埋拖糧

pauly呢d垃圾公司邊個恨入

我係你老豆添呀 仆街
講得出唔怕認啦

推鳩佢邊撚個唐經理

好似最大粒果個姓楊
同盤仲有間幕牆佬比人扣咗幾百萬

入去都未必學到嘢啦

算鳩數啦

maincon黎講呢間同build king根本全港兩大垃圾
正常智力既都唔會想入去做啦

講到好似好多人爭咁 收皮啦

不過講爆acc應該就無可能
搵下屬/姐仔打信
最後仲要負責對外出信既admin姐仔出俾所有判頭

Ching sick ball

想見吓唐經理個樣

比人hack 左幫你做野，笑死人

唔撚識做工程
成條公字跌出街都試過

好多嘢都係鳩嚟 成日要sup仔幫手抹囉柚

唐鍵鋒我屌你老母

不推不是人

Sub

班友好撚惡 出把口嚟做工程

澳門幫班撚樣除左唔識做工程之外
手段仲要極度下三流
當年為左迫走個civil pm走去報icac屈人
正宗人形垃圾

保華有冇跟地盤安全？

俊和呢

連考慮都無考慮呢間垃圾
利申 5 個Main con offer

推呀
上面幫口果位巴打收皮啦
想做APM定點呀？

安全佬有排忙

仲有PR

星期日有聲
過左7點有聲
漏水出地盤
出地盤d車搞到成地泥
全部報食環勞工署

咁換咗新CEO有人撐腰嘛

正常builder佬style

其他builder佬真係識嘢 保華果班唔撚係 夾過就明

無啦 邊有咩大盤 最大咪馬麗醫院JV，其他全部單支樓咁

廢物 又要威

推到佢仆街死

呢間公司出名垃圾

食下花生先
利基好垃圾架?
好在無take offer

唔好推啦
唐經理一定好嬲

civil 玩下散JOB, 同埋 啟德私樓JOB

佢哋要仆街

叫佢報警，有人偽造文件

psuh

一早知撚咗

你當人傻撚咗？有人hack 條垃圾有乜用

真
手足嚟
佢612 831同之後好多次都出有嚟

出曬名垃圾公司

地盤仲請緊GE ching你唔知唔好亂講啦

ok長期影無戴帽

番個名先

利伸sub仔做緊PY盤

大家狂報勞工處

澳門搞賭業 又食咁多政府水 最近仲同中鐵一齊中標 你話藍唔藍

好似成日見到呢間公司請人

咁快有打手

唔好話打唔打手 仲未搞清楚件事 萬一搞錯同路人咁同支那人有咩分別

屌你老母，嗰個係咪你老襟？

經理黃唔黃就唔知
呢個盤判左出去果間建築坐寫字樓入面有個就真係藍到老尷 係D地盤GROUP貼藍絲野 但無人理佢

黃就出黎講兩句啦
你話係就係？

推到有相

日日打炮好嘈啊

唔好傻啦
一路都係你地咁覺得

好多手足架

已fc

有埋reference number 都盜用

垃圾做經理 哈哈

push

認真一答
正常d 簽名都簽穿條線
第一張圖簽名似貼上去多d

開個安全佬個名

報環保署，環保署最撚惡

推呢個

唔請grad e講到自己好多人會入呢間公司咁 碌一碌個jobs DB 就見佢狂請人 係咪入面紅衛兵當道 批鬥有識之士 人才流失得勁 得返啲廢廢地的係入面

簽埋名喎大哥你撚鳩我呀

咁全香港既地盤又真係有幾多個真簽名

等大家爆多啲間閪嘢嘅料

炒左佢啦

識間外資都幾大既大判入面真係黃到仆街

個個位好似對正大街 貼住行人路

LD一日唔知幾錢呢 大家得閒渣車經過佢門口就行慢啲 睇下撞唔撞到個咁愛國嘅經理 最好就等佢有料入果陣喇 經理會出黎睇住果半個鐘架麻

要安全就唔洗起貨 一係好似中電咁起4,5年

如果係key上去 個簽名點會唔同樣啊唐生

上面位巴打再講咁多就自爆啦

盜用 當人弱智？

咁關公司事掛 同美心一樣衰多咀

扮比人盜用

好撚 牽強woo

認真 睇個簽名起級就知俾人貼上去
其實保華坐寫字樓班人9成係黃 係地盤班科文先藍
大家唔好中班藍絲計

係，黃到金，幾次和理非都有出

間間建築都係籃架la全部既得利益者，要人人有工開，仲有建造業議會籃到仆街，正苦走狗

中國佬入面都有黃啦on9，你識哂成間公司呀？

但造個條友都幾低級 做就做好啲啦

咁係咪成個建築界都藍到仆街呀？巴打你係咪工程佬呀？

總知排頭係藍 入面啲員工就藍㗎啦

咁係咪中國佬入面無黃？

以上面個師兄講法
係！

聽聞果日咁岩有個自稱副警既藍絲俾炒左
唔知有冇關係
所以話班藍絲幾識玩 識借力打力

on99,食屎啦你

推到澳門幫仆街死

工程真係好多藍 係時候要淘汰呢班老屎忽

睇翻封信左下initial, tl 應該係呢個

推！！！！

所以無撚哂job

想check係咪真， 好簡單姐
推到當事人回應咪得lor

一個PM一年簽幾多文件, 你係咪全部都要對一次

識玩喎師兄

以我做過幾間main con黎講
可以話俾大家聽
如果你幻想有任何一間main con領導層/高層係黃嘅話
我可以叫你慳返啖氣 唔好咁多幻想
但其實就算係中國佬或者其他有中資嘅main con入面
Site office好多後生GE QS都係黃
甚至有啲阿叔都係
我而家做緊嗰間6月8月都有大班engine仔罷工
有人仲俾黑警拉過
所以唔可以一句話間公司高層係藍/紅就話打佢工嗰啲一定唔係黃

另外 拍過若干間十仔
有啲十仔老闆都係黃
呢樣完全係我意料之外
之前85罷工見個老闆同佢老婆(都係喺間公司幫手)都有去

希望呢段說話幫到有啲唔係呢行嘅巴絲理解下呢行大概嘅心態

最後 想講下樓上有人討論簽名真假嘅問題
舊公司連啲CM都有啲簽名SCAN COPY喺度俾人用..
聽聞俾啲site clerk做daily report 用..
(呢段聽聞架咋 我咩都唔知)

不過(如果)係局，可能兩個名都係假

巴打幫幫手

個經理 黃到金 平時和理非都有出 個經理依家2個盤走 封野係個經理未見過就send出街 係個安全佬draft完 （藍到傻 邊有人用公司牌頭打黑暴 藍都唔係咁呀on9)

安全佬急出 就叫site clerk key e sign就出
睇第一張圖個簽名線就知cap e sign經理正常睇到黑暴
有腦都唔出啦

何況黃絲黎 依家被人cap簽名出左 仲上埋蘋果連登 好鬼慘 藍嘅係間公司 好多黃絲係藍嘅公司做 玩間公司唔緊要 搞呢個地盤 個經理無辜被人玩殘 個經理無簽過咁被人砌生豬肉都好慘

礙於公司佢又唔可以講咩 無妄之災 又唔可以推個安全佬同site clerk出黎 自己硬食

拉

推依個

做咗20年以上!大判多數籃,2判好少黃!

巴打講得就岩啦，有見地
藍黃只係政見問題，最緊要有良心
個個都係仔細老婆嫩

咁即係林尊係共產黨成個香港打政府工嘅都係共產黨？出政府糧嘅都係共產黨？咁消防救護都出政府糧都係共產黨啦！？

屌你係咪有閱讀障礙?

當時人黃到金

邊個啊?

推
要搞搞間公司
紅到爆 舊年係金鐘個地盤掛左個banner賀中國國慶

咁究竟係咪成個建築界都藍到仆街呀？即係巴打你都藍到仆街啦，你都做咗20年以上

你呢個問題又引申到原先既問題
就係點證明到
咁點算

想睇條友仆街🤭

咁你講經咩
淨係講私盤定housing盤囉，PaulY又唔係多盤，邊個黃啊?
你試過罷工但無事未先?

你係咪有閱讀障礙，我話你知中國佬呢啲紅底都有黃，然後我問你係咪識哂保華成間公司啲人呀

其實爆黎有乜為呢

總之呢行同呢間公司就一定藍多
黃大部分都係後生仔

整個工程界嚟睇藍嘅佔多數係一定 唔藍邊度有job? 工程有好多範好多分支 可能外行人會睇得好亂 但係藍黃終歸睇個人 講乜都假

睇個人
無得一概而論，你岩

7成籃,我係個3成黃,都有全公司黃.之前做外資公司2判全間黃!有D 老闆籃,員工黃!

如果你知嘅話點解唔隊嗰兩個人出嚟？一個藍到發黑一個偽造文書喎？
唔隊site clerk都起碼隊藍到發黑嗰個安全佬啦，公司搞佢唔到就代表呢d人可以無責任咩

當人傻嘅

巴打有冇睇新聞㗎，工程乜野都係假

你係罷工比人屌咁柒啊 仲好意思講出嚟？

簽名可以用pdf
cut舊文件 paste落新文件到

唔講呢單
有幾多份工程文件係真係搵個大佬簽名
好聽D咪乜鳩E SIGN 難聽D就直接PDF貼
係差在有無問過當事人
如果D濕碎野直頭唔問 再仆街D幫埋佢簽都有

TKO

想知

既然有人幫口 我唔知頭唔知路
都建議大家幫幫公司搞安全環保建設香港 嚴正執法
個經理我就唔理佢啦

大家又講經

1）日日幫佢報安全佬
有安全帽但係冇帽帶都收皮
講地盤有人食煙都得
唔合規格工作平台（實有判頭用梯）
有人冇著反光衣

2）阻街
地盤入貨實阻街，亦都好緊要，個個爭lift

3）有高空工作冇圍欄/人指示

呢堆係最基本街外人可以舉報
利申雜工上安全堂好撚專心攞滿分

日日叫勞記掃場

推吓先 準備好幫手免費行安全未

垃圾經理

屌那星手快禁左不推文
再推多次

我就好懷疑 有無PM咁ON9 俾個E sign周圍人用
我做過三間MC 包括 保華 我都未聽過有PM咁ON9

封信用你個名出既喎 一陣有咩事入你數既喎
一陣有個痴線佬出封信 用你簽名話踢走個sub仔 你PM味含家產

同埋安全佬要出信 味用安全佬個名 洗咩要用PM

好呀, 唔推po啦, 不過我只係想推到你個唐經理仆街

想認識唐鍵鋒, 有無相? 想拎黎打飛機

簽名其實好閑 咩公司都係
好多文件都係pdf copy出黎

相信唔關經理事!
簽名SCAN COPY好出奇咩?
我都係用呢招...
利申 垃圾跟單仔
一個月先簽一次名 可能都冇我都懶得簽

我都係咁做

算啦 上連登勿認真 成日係度玩分化屌鳩手足
成班都唔知有冇出過去 相信10有9個都係keyboard fighter

你d文件係commom server 想偷你雞有幾難
純粹技術上要做到根本無難度
依家係有反駁話安全佬盜用Pm名義出信
封信係連Pm都無經手過
如果Pm真黃 即係安全佬專登搞鳩佢
首先 公司收埋D工具真係無可厚非既 話哂都係自己財產 姐係首先依封信既purpose係無得抽秤既
而間公司係藍既 即係語境用字係政治正確 Pm敢反抗即係自爆 搞大佢分分鐘上面都唔幫佢
唯有硬食

點解唔可以推個安全佬出黎 偽造文件喎

出得之後個封 又唔屌得之前個封
呃鬼咩個PM係黃

TEMPLATE就係SERVER 邊可能你個簽名都係SERVER
我都係用E SIGNING 我都要打曬PW先可以簽啦
一陣人地拿左我個名出信 我咪死

個PM做左咁多年 會唔會依D咁普通既野都諗唔到阿

公司藍就一定嫁啦
但呢單case可能pm比人屈

法國公司？

是但搵個pdf cut 出黎都得

日日幫佢個地盤報警抄牌